我覺得古天樂好聽過坤哥

話坤哥識唱歌班人有無聽過古天樂嫁

以一個非專業歌手加本身自己係拍開戲既黎計 佢唱LIVE真係算好好 唔少歌手有音樂都會出事

厹坤除左識鍊春袋唱腔 仲識咩？

扮毒撚

講d歌知名程度 古天樂都多過坤哥喇

叫坤狗唱首今期流行加跳舞嚟睇吓先啦
唔講唱歌啦 齋計跳舞肯定古仔好啲